到底點解人會唔開心 點先可以開心

呢幾日都好down 點算

你唔開心我就好撚開心 哈哈哈哈哈哈哈哈

有開心就會有唔開心 想開心 只要唔好唔開心

咩事

講
我都想放負

人生本來就唔開心多過開心

期望與現實嘅鬥爭

呢個又真喎

將你嘅原本嘅期望捨棄，喺有限嘅能力、資源同機會當中去投下一個最低嘅期望，認清自己只係不外如是，明白自己永遠都只會係落選嘅九個，而唔係中獎嘅嗰一位，也許會活得開心一點。

唉。。。+1
唔開心到唔可以放低部電話。。一停低就唔開心到想喊

我都係

開心同唔開心係相對嘅，有唔開心先可以感受到開心嘅可貴之處，接受咗唔開心應該可以令你冇咁唔開心

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"